［正名］將和理非同勇武都改口叫「行動派」

自抗爭以嚟已經有唔少post講過
和理非同勇武依兩個term 會令人自動歸邊
依度唔詳講
個post其實都係主要針對只做「和理非」行動嘅手足

時至今日
仍然有唔少「和理非」
仲係
開住ig post圍爐話好嬲好嬲
食住美心藍店
繼續返工返學

我諗咗好耐
究竟有咩方法可以令佢地行多步
最後都係開post講下我嘅諗法

所有真香港人
都應該叫自己做行動派

日五罷買 係行動
杯葛藍店支持黃店 係行動
罷工罷課 係行動
參加集會遊行人鏈 係行動
加入Twitter國際戰線 係行動
Airdrop文宣 係行動
捐錢 係行動
做家長 係行動
去商場唱歌10點嗌口號 都係行動

上面嘅
全部都係「勇武」同「和理非」都做到嘅行動

要令和理非升級 就一定要逼到佢地行動
就算唔上前線都要知道

和勇不分 並唔係口號
而係行動

上前線 中後排 滅火 係行動
麻包袋 係行動
獅鳥 係行動
火魔法 係行動
打狗救人 都係行動

唔係話和理非為前線冇付出
但大家都知前線手足為我地付出嘅
我地遠遠報答唔到

從今日起
你要配得起真香港人嘅身份
你就要做貼地嘅行動
ig facebook發post嘅行動
可以令你喺圈子入面宣洩不滿
但加入國際戰線嘅行動
可以令全世界嘅人同你一齊不滿
一齊對抗 黑警 港共 CCP 極權

所有香港人
請叫自己做行動派

我重申

日五罷買 係行動
杯葛藍店支持黃店 係行動
罷工罷課 係行動
參加集會遊行人鏈 係行動
加入Twitter國際戰線 係行動
Airdrop文宣 係行動
捐錢 係行動
做家長 係行動
去商場唱歌10點嗌口號 都係行動

和理非行動嘅手足 勇武嘅手足
我地一齊行動 好唔好？

同意嘅
就幫我大大力推上去

光復香港
時代革命

你可以話自己嘅取向係和理非或者勇武

但你必須實際行動
先配得起香港人依個名

分行動派同吹水派

啱

講得好

若要做香港人
就要做貼地嘅行動

唔要冷氣軍師
唔要淨係識post好嬲好嬲 或者淨係like下蘋果、politicalmeme嘅人

唔幫被捕同受傷手足推上國際嘅話
你對得住出面嘅手足咩

Push!!!

Push!

岩

[救手足]佩洛西:可向港被捕人士發美國綠卡 提供人道支技

唔簽連署嘅話 你對得住被告暴動嘅手足咩

另外 如果你係有做我講過嘅行動嘅手足
多謝你地

行動做到幾多得幾多嘅你地 要繼續努力

覺得未夠嘅 諗下自己有冇咩可以做得更多
覺得做咗好多嘅 諗下有冇咩方法叫身邊嘅人做多啲

香港人
加油

不過巡例講句
不割

對準政權

我會覺得
百屌 未必成才
但軟硬兼施嘅話可以考慮

[自己香港自己救] 長期抗爭，建立經濟循環之路

唔同意嘅話可以屌我 但唔好割我

自己推

push

如果有和勇行動一齊做嘅手足
我在此獻上我畢生嘅敬謝

推